{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_001654",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/25472",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "의정부 7th Street THE CLASS"
    },
    "text": "7番街ホテルは計26室の客室を保有しており、周辺の電車駅としては議政府凡骨駅、議政府軽電鉄議政府駅、議政府市庁駅、議政府中央駅、1号線議政府駅があります。また、韓国語を含む様々な言語で案内サポートを提供しています。7番街ホテルの客室は最大2名まで入室可能であり、一部屋当たり最大人数超過または客室が合部屋される場合は退室措置となり、払い戻しはできません。退室時間を超過すると、1時間当たりの平日は5千ウォン、週末及び祝日は1万ウォンの追加費用が発生します。ホテルは1日2回随時防疫を実施し、お客様の安全を維持しています。訪問者は宿泊施設を称賛し、清潔で広い施設と親切な社長によって快適な宿泊ができると述べています。ただ、防音が良くなくシャワーの水圧も少し弱い点が残念で、周辺の騒音や駐車場の大きさも残念な点だそうです。宿泊施設の備品はきれいな場合は再利用できますが、きれいでない場合は検収が必要だと思われます。宿は電気カーペットとOTTサービスを提供し、客室内にはあごの部分が曖昧な部分があり、浴槽スパの清潔度も若干残念な点があります。全体的な清潔度は大丈夫ですが、壁紙には湿り気とカビの匂いがする部分があります。宿の値段に比べて安くて満足できる備品が備わっているそうです。客室ごとにウォッシュレット、Wi-Fi、OTTサービスが利用でき、最高級のラテックス寝具とスイート客室には、ノーハードPCとゲーム自動アップデートが設置されています。充電器、ヘアアイロン、ボードゲームはカウンターでレンタルでき、退室時に返却が必要です。",
    "QA": [
        {
            "question": "7番街ホテルは何階建てですか？",
            "answer": "7番街ホテルは階建てです。"
        },
        {
            "question": "周辺にどのような電車駅がありますか？",
            "answer": "周辺には議政府凡骨駅、議政府軽電鉄議政府駅、議政府市庁駅、議政府中央駅、1号線議政府駅があります。"
        },
        {
            "question": "何語で案内サポートが提供されていますか？",
            "answer": "7番街ホテルでは韓国語を含む様々な言語で案内サポートを提供しています。"
        },
        {
            "question": "7番街ホテルの客室には何名まで入室できますか？",
            "answer": "7番街ホテルの客室には最大2名まで入室可能です。"
        },
        {
            "question": "客室が合部屋された場合、退室措置となりますか？",
            "answer": "一部屋当たり最大人数超過または客室が合部屋された場合は退室措置となり、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "退室時間を超過した場合、追加費用が発生しますか？",
            "answer": "退室時間を超過すると、平日は1時間当たり5千ウォン、週末及び祝日は1時間当たり1万ウォンの追加費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "7番街ホテルはどのような防疫対策を実施していますか？",
            "answer": "7番街ホテルは1日2回随時防疫を実施し、お客様の安全を維持しています。"
        },
        {
            "question": "訪問者は7番街ホテルをどのように評価していますか？",
            "answer": "訪問者は宿泊施設を称賛し、清潔で広い施設と親切な社長によって快適な宿泊ができると述べています。"
        },
        {
            "question": "7番街ホテルの防音やシャワーの水圧はどうですか？",
            "answer": "宿泊施設は防音が良くなく、シャワーの水圧も少し弱いという指摘があります。"
        },
        {
            "question": "周辺の騒音や駐車場の大きさについてどうですか？",
            "answer": "周辺の騒音や駐車場の大きさについても残念な点が指摘されています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の備品は再利用できますか？",
            "answer": "宿泊施設の備品はきれいな場合は再利用できますが、きれいでない場合は検収が必要です。"
        },
        {
            "question": "7番街ホテルはどのような設備を提供していますか？",
            "answer": "7番街ホテルは電気カーペットとOTTサービスを提供しており、最高級のラテックス寝具やスイート客室にはノーハードPCとゲーム自動アップデートが設置されています。"
        },
        {
            "question": "充電器やヘアアイロンはレンタルできますか？",
            "answer": "充電器やヘアアイロンはカウンターでレンタルできますが、退室時に返却が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 486,
        "QA": 597
    }
}